區選簡介會遇示威腰斬 選管會強烈譴責

【區選簡介會遇示威要腰斬 選管會強烈譴責】

選舉管理委員會今晚（10月24日）在亞洲國際博覽館，為2019年區議會候選人及其代理人舉辦簡介會，期間接連有人示威，提出五大訴求及反對政治篩選，最終主持人稱因場內秩序關係，宣布簡介會終止，選管會對該些人士的行為表示極度遺憾，予以強烈譴責。

選管會表示，簡介會的目的是向候選人介紹選舉活動指引內的重要環節，確保選舉在公開、公平和誠實的情況下進行。然而，有人在簡介會進行期間擾亂秩序、大聲叫嚷、向講者投擲物品，嚴重影響會場秩序，最終簡介會須取消。

選管會又稱向來尊重表達意見的自由，但參加簡介會的人士必須遵守簡介會的場地規則，不能騷擾其他在場人士和妨礙簡介會的進行。

全文︰

#區議會選舉

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.